有無人飲完咖啡/奶茶會係咁打喊露？

打左成個鐘啦

利申：經常飲

我會咖啡因中毒
會超眼訓,心跳加速,打冷震,急屎
所以只會係放假既時候係屋企附近飲完返屋企
返工一定唔飲

平時早睡早起，做多D運動啦

yes. 是咖啡因